如果trump 反cup拜登連任，直播對住拜登打飛機

我就唔信trump會反cup到

我都唔信

對佢個孫女打OK?

個CAM要影到你條J

唔洗影到 佢搵d鹼液噴落個電視到我都收貨

我唔收貨
一陣拎隻飛機出黎打